【彭博】不去香港！Google聯合創始人Brin的家族理財室將選址新加坡

【彭博】-- Google聯合創始人Sergey Brin的家族理財室正在新加坡設立分支機構，加入超級富豪家族進軍這個東南亞金融中心的行列。

根據向公司監管機構提交的文件，為Brin提供服務的加州公司Bayshore Global Management於去年年底在新加坡設立了一個辦事處。副首席投資官Marie Young被任命為該機構的董事。

根據彭博億萬富翁指數，Brin是全球第九大富豪，淨資產為865億美元。在新加坡的低稅率，高安全性和針對家族理財室優厚的激勵機制下，Brin是最新一位受到吸引的大亨。家族理財室負責管理超級富豪的生活和財富。

對沖基金老闆Ray Dalio正在新加坡開設家族理財室，吸塵器製造商James Dyson的Weybourne Group Ltd.已在新加坡。

Brin與拉里·佩奇在1998年共同創立了搜索巨頭Google-現在隸屬於Alphabet Inc.。隨著公司在全球的擴張，新加坡成為了區域中心，兩人據說在2016年參觀了新加坡，與領導人會面並了解其發展。雖然他們不再擔負公司的積極管理之責，但仍持有超級投票權的股份，從而賦予了他們控制權。

Bayshore在新加坡的申報文件顯示，其主要活動將與家族理財室有關。它的新加坡子公司由一家名為Parachute Capital（SGP）Pte.的控股公司持有，該公司也任命Young為董事。

Alphabet和Bayshore的代表沒有立即回覆置評請求。Young沒有回覆尋求評論的電子郵件。

原文標題Google Co-founder Brin’s Family Office to Open in Singapore

Good

關稅華: 乜黎架

正常呀
可以隨便凍結人資產嘅地方, 搵鬼去

好正常啦，下下國安法，又隨時爆門入屋。
馬騮國起碼扮下嘢呀！